有無人覺得個個 Judas Law 好撚煩

其實條友做乜鳩
不男不女 唱歌好普通咋喎

好多MEDIA都會見到佢 唔該咪撚再出現啦

以為自己大明星呀
香港人就係咁撚垃圾 有野圍爐就會一味跟風吹奏

男人頭 但把聲咁撚GAY
十足十有鳩的妖魔

又唔係有才華自己作歌 係街邊唱K咁款
你老味以為自己大明星

sorry 唔識

咩成日出現，你唔開post根本無人識

唱歌係香港busking班友黎講算好
但衰在係TB+無乜公關技巧

唔識都還好 不過你遲D實會見到

到底佢係男人定女人

睇錯Jude law

佢同唱片公司簽左約
緊係要賣下廣告吹奏下佢
擺明公關技巧

TB死撚開啦

busking 應該係將「自己嘅音樂」帶出嚟，唔係 COPY 人哋唱法，想唱 K 返 K 房

推佢落台啦

係大埔group成撚日有人貼
話好撚好聽

死tb 發明星夢 咁都有人吹捧證明香港好多人耳有屎

又上東張 吹奏垃圾

咁柒難聽都有人吹奏

去一轉中學合唱團唔少學生唱歌把聲仲穩仲準過佢
乜撚野好有感情 垃圾聽眾懶係識野
其實你地d仔女都唱到
只係你地成日覺得人busking係戇鳩
呢家人地fb出名咪係到扮識聽識野囉

我覺得佢唱乜歌都要升高兩個key，好尖好煩

講感情表達既話，梁詠琪都屌打tb

街頭
職業歌手
啫係話佢乞丐？

佢邊閪個？
有閪人識佢

好撚樣衰，不男不女，冇撚用扮有撚用